是靚晚 坑口 Davinci cook

原來依間真係有d偏僻
真係搵咗少少時間

豬手表皮好脆 少少鹹香
正常表現 ok的

個羊架擺盤擺得幾靚
味道都係正正常常

龍蝦汁忌廉鮮蝦意粉
依個就真係要讚下
蝦都夠多 個意粉食到有少少龍蝦汁味
特別之處係放咗d好細嘅蝦米仔放咗係入面調味

Pizza就真係麻麻地
上面d料太少

個豬手好邪惡

luxurious.

幾多個人食

點解你餐餐都可以出街食
極度有米師

好耐冇食豬手 事實上我諗應該正常水平
但我覺得都OK嘅

呢間好食

都係人地生日飯

3個 埋單$911

都唔錯 之前特登開post問
原本佢同泰cool 2揀1
落雨就揀咗佢

不過真係有d偏僻 我孖住將軍澳fd都搵咗陣
的來的走

唔係 7-9月勁多人生日
有d係補返之前
我非日日出post 放假先出去

清 呢間野好撚貴喎 同對面間日本野同一個老闆 雖然黃店 但價錢對唔起食物質素

係貴咗少少 如果埋單$700尾會fit d
不過3個人食$900都仲接受到

佢個Ribs先好食

仆街喇 今日先confirm 食依間
冇上返個post問有咩一定要食